有無人明做靚仔既痛苦

你冇痛苦

我講你都明架啦

有冇人明做靚女嘅痛苦

靚仔死全家

我明
個個見到我咁靚仔，以為我實有女朋友，搞到個個都唔敢埋身